今日下午打電話去數記cut左我一個a/c佢，竟然可以順利cut到喎

我見截數日係今日即刻打電話cut左佢
只係sell左我兩野
仲即日cut到
ok 5g一定幫襯番你
我之前做pccw都學左好多留客的技巧
最大獲我之前cut有線我真係cut唔撚到
又要我指定的地方拿form
指定地點退機但最後都cut唔到
ok呢一世都唔用
我又唔交呀吹咩
唔怪之有線就執🤬

icable 試過啲人要拎刀上去cut之後都易cut咗

之前諗住cut佢結果日日打黎都比緊同一優惠我，垃圾黎，我等到最後個日佢打黎，都係比返呢個垃圾優惠我，最後我真係cut撚左佢

好多年前extra 年代打去cut台，
意為佢會留客呢樣果樣

點知佢係問我想幾時cut

佢租HKBN,但續約無HKBN咁西,仲要夠平